十號風球下嘅9up區

好撚爽

爽

如果想我哭😂😂😂😂😂

經過山竹之後面海單位，會唔會大跌呀啦？？園景房就高價

傷心一輩子來問你怎彌補😆😆😆😆

拿錢去叫g仲好 買樓冇咩用

打風雞檔開唔開？

Mk仔鍾意呢味歌呀？

八號風球啲一樓一會唔會開？

係🤣🤣🤣🤣
好傷心💔

咁溝左女未呀

25b個反骨仔在嗎

矛女溝

去左尼日尼亞

住36樓 岩岩見窗外有隻貓飛過

街貓吹到咁上？定係住戶d貓吹左落街

Shitty大撚把賤貨mk妹

9up

？

叫春

算啦 大把女

我女神唔系